好心美英帝國快d取消關係法啦

使麥咁多管行事
等我地快d中港一家親取消邊境
到時香港變成中国一個鎮
唔洗引咁多蝗落晒來
又唔洗填海
破壞環境

一旦取消，香港失去中轉港地位
香港深圳澳門等珠三角城市經濟好快玩完
經濟迅速下滑